三條水著日本妹，邊個最正

三條水著日本妹，邊個最大奶

小倉最正

Try my breast

第一張圖左上個條正啲

咁淺川我幫你哽左佢

小倉

一堆日文字嗰位

邊個奶最大就邊個最正

淺川

嘩，食乜架佢哋？
咁 q 大對嘅？

識貨

try your breasts